曾鈺成點名批評警務署署長盧偉聰

曾鈺成:
對於建制派包括民建聯，會否跟政府割蓆，他指選舉要看長遠，民建聯自回歸以來，一直是支持政府的政黨，榮辱跟政府是綑綁一起，已不能割蓆。不過，他點名批評警務署署長盧偉聰，不滿警方沒有制止破壞立法會，坦言當晚看着電視好嬲，點解警察會退，我當晚好嬲，為什麼警察不出來制止，而是人走光後，才出來譴責。

呀sir 做野唔洗你教

支持曾鈺成同盧偉聰隻抽

兩邊都唔幫
支持佢哋隻抽

想做特狗

收皮啦老鼠頭 又係哩d技兩 想幫民賤聯解圍 食屎啦

似會做兩年

盧蛇彩你都傻，繼續同我奠哩埋玩樸哩哩

同政府綁埋一齊割唔到 但屌尻黑警
言下之意係咪即係 政府+保皇vs黑警
林奠拿屎上身 為左對付示威者 養左隻自己控制唔到既怪物出黎

隻秋啦

因為香港人唔係雨傘果時咁撚蠢，又一次被你地班仆街誤導，原果民意今次比你班仆街成功逆轉到，你就唔會講呢番割小部份既蓆！

扯貓尾

戲子，

靜啦老鼠成 排隊由隊頭排到維園隊尾都未排到你

盧蛇已經比人架空左啦

大總統都敢屌,支持警軍嚴正執法, 捉拿反賊曾鈺成

盧偉聰 :出黎隻抽啊老鼠成

阿蛇係戰術大師洗你教？